麻煩admin del post

因本人以開過既post ，有透露本人身份既potentials ，涉及到私隱問題
希望連仔或者其他admin 幫幫手del我開過既 post

唔該

仲有呢個